想用mt4炒金，有咩公司介紹？

打算自己炒，有咩公司介紹，最好可以網上開戶

推

本細應該都係外國broker
如果冇乜槓桿要求 用ig好d